【大紀元專訪】蕭若元（一）：林鄭證實錄音是她說的，習近平授意林鄭自己放料可能性最大

【專訪】蕭若元（二）特朗普出手救港 習近平最後一分鐘叫停緊急法 中共大外宣遭假設陷阱 搞亂香港

【專訪】蕭若元（三）香港金融基礎的危險；三個情況下港幣會變廢紙；中國打不過美國有三點：科技學術、國際金融、高科技晶片

【專訪】網台粉絲過40萬 蕭若元如何練就好口才？

屌你條老坑，咪撚自己係度放片啦

即係林鄭背住習仔放料啦

蕭若元：大紀元是少數不受中聯辦影響的傳媒，起碼看到第二個方向的內容

響今時今日如此動盪的局勢之下,慶幸仲有蕭生為香港人指引正確的方向

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

我以前都有聽港燦會館,響佢仲係響升旗易得道做嘅時候
近排好少聽其他網台囉,蕭生日日幾條片,D時間用曬黎聽蕭生

我都係好散聽，睇心情

我地有誤區，
1）未必得三個人，可能其他證人都出事
2）當中有街坊，啫係普通香港人，有黃有藍有紅有港豬

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

蕭生響第二段片話，中共e家對香港用拖呢一招，意圖拖到呢個運動散

e家香港經濟好大鑊，第三季實陷入衰退，中共的如意算盤想做生意的人去怪罪示威者

蕭生第三節話：中國e家唔夠美金，可能會借港共「投資一帶一路」的名義，嚟偷香港的錢返中國應急

中共大戰港共， 林鄭新老闆習仔